<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Basel on nazifrei.org</title><link>https://nazifrei.org/tags/basel/</link><description>Recent content in Basel on nazifrei.org</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-ch</language><lastBuildDate>Sun, 08 Jan 2023 10:00:15 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://nazifrei.org/tags/basel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Nazi-Outing #14 - Selina Dienemann</title><link>https://nazifrei.org/post/outing-14-selina/</link><pubDate>Sun, 08 Jan 2023 10:00:15 +0200</pubDate><guid>https://nazifrei.org/post/outing-14-selina/</guid><description>Name: Selina Dienemann Adresse: In den Ziegelhöfen 63, 4054 Basel Geburtsdatum: 16.05.2002 Mail: selina.unico.email@gmail.com Telefon: 076 210 76 08 Instagram: Neu: sturm_gefluester, alt: du.kasch.mi.mol , selina.unico.privat Arbeit: Wurde nach dem Outing gefeuert... Nazi sein heisst Probleme kriegen! Selina Dienemann ist in einer eingefleischten Antroposophen-Familie in Dornach gross geworden - genauer im &amp;ldquo;Haus de Jaager&amp;rdquo;, das Esoterik-Papst Rudolf Steiner himself 1921 bauen liess und das Selinas Mutter, eine Musiklehrerin, erbte. Ihr Vater, ein Heilpädagoge, ist ebenfalls Steiner-Anhänger.</description></item><item><title>Nazi-Outing #13 - Colin Schaffner</title><link>https://nazifrei.org/post/outing-13-colin/</link><pubDate>Sun, 25 Dec 2022 10:00:15 +0200</pubDate><guid>https://nazifrei.org/post/outing-13-colin/</guid><description>Name: Colin Schaffner Wohnort: Eihof, Eimatt 139, 4494 Oltingen Alter: 17 Beruf: Er arbeitet als Förster in Rothenflueh (Hegmatt 3) Besondere Ansichten: Hardcore queerfeindlich und transphob, Angst vor dem Bevölerungsaustausch Social Media: colin.schf und aktivist.basilea Colin Schaffner hat sich schon früh in PNOS-Kreisen eingenistet und am Bahnhof Gelterkinden Stickers herumgeklebt. Daher auch seine enge Freundschaft zuJelischa Michlig, mit welchem er auch gerne feiern geht. Seine Naziideologie hatte der Bauernjunge bereits früh.</description></item><item><title>Nazi-Outing #9 - Saskia Clauwaert</title><link>https://nazifrei.org/post/outing-9-saskia/</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 10:00:15 +0200</pubDate><guid>https://nazifrei.org/post/outing-9-saskia/</guid><description>Name: Saskia Clauwaert Geburtsdatum: 4.12.2001 Adresse: Muttenzerstrasse 99, 4127 Birsfelden Telefon: 061 301 22 65 Instagram: sasle_h, saslearts, sasl.ch Saskia Clauwaert ist eine der ganz wenigen Frauen im Umfeld der Jungen Tat. Mit der Nazi-Gruppe geht sie auf Wanderungen und ist mit ihr auf Social Media befreundet. Auch Jungnazis aus Deutschland (z.B. Sanny Kujath), Österreich etc. sind mit Clauwaert online vernetzt. Clauwaerts Freund ist der Winterthurer Manuel Corchia, der Leithammel und Chefpropagandist der Jungen Tat.</description></item></channel></rss>